[美國巴打] 有無住係anaheim/oc既巴打方便黎比比卷廁紙我

我係714隔離間club屙屎 無哂廁紙

Rip

救命